其實點解tank打唔爆安全室度門?

因為佢太大隻

就係打唔爆先叫安全門 打得爆既你覺得仲安唔安全

咁安全套呢

英國研究發現90%有戴套而又中咗嘅
都係人為因素 而唔係產品品質問題

要改名

我記得打得爆架喎

一日唔開門 一日都打唔爆

但如果你引隻TANK去你出生點個安全室又會打得爆

唔開點出tank

未玩過打指令出怪？
咁唔算玩過l4d喎

出指令就唔好玩啦
一出就hea9玩了

困住堆witch同tank隻抽

noclip托柒

乜q 睇佢地隻抽喎

嚴格上黎講tank係乜春都打唔爆

無錯，所以留喺白車屈tank最正

因為要賠錢

記得有幾道唔係安全室既門都係打唔爆

第一代醫院定唔知機場有一關有個鋼門

第二代有架車既門

on9, tank係唔會打爆安全室既門, 但係佢扔石就會扔爆度門